# base-todo

EL PROYECTO FUNCIONA CON NODE JS 12.18.3

Lo primero que se tiene que hacer es correr el comando
npm run init:project

Para correr el proyecto en modo desarrollador correr el comando
npm run build:dev

Para correr el proyecto en producción correr el comando
npm run build:prod

Para iniciar el proyecto se tendrá que correr con el siguiente comando
npm start
